## Algorithmes gloutons 3/5: Preuve d'algorithme.

1. Problème d'optimisation
2. Allocation
3. **Preuve d'algorithme**
4. Problème des choix d'activité
5. Résumé

[![Vidéo 3 B3-M1-S6 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S6-V3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S6-V3.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place) 

